有冇iphone X 快充 充電尿袋2018 推介 ?

想要輕身D ，唔好咁重

錢唔係問題，最緊要有質素

我都想知

用iphone都學人快叉 有得比你快叉咪又係叉唔快

充你老母

支援USB PD就可以快差
IOS11.3或以後一定要用
原裝USBC -lightning 線先支援快差

用緊呢隻輕細好多 18wPD

貼牌野不了 如果舊令水我覺得ok
呢個價買ZMI好過

12w vs 17w
只係快15min
不建議入

買zmi cable$39-+個小米10000mah已經可以

zmi 10 太重，有冇輕d

10000買新版

verbatim都係貼牌？

叉牙 我充你老母閪ʕ •ᴥ•ʔ

Iphone果啲都叫快充？

輕身都係唔足料

小米已係好好

我知依家iphone叉滿要幾耐 計最快

2個鐘叫快0-100計，我覺得
太快真係易叉壞機

充電寶

2個鐘叫快